依家先開始認真溫書仲有冇機會入八大

洗撚溫咩 考前一日溫都未遲

有

Last minute 都夠做啦！

有

3月開始溫左有八大offer既人應該好多

有，下年dse

我上年差唔多呢個時間先溫書
夠唔夠時間就睇你係而家由0開始理解，定真係溫書
利申：八大水泡科，遲溫書抵死

其實大部份上得嚟開post問呢啲嘅人到最後都唔會溫書
遲開始但真係有心溫嗰d就會坐言起行溫
連問都唔會

有我咁既水平裸考夠入8大
每科溫一星期可以入3大
利申讀中學個陣操左一年paper，而家係係大學都係好勤力衝緊gpa
咁少時間真心898
集中溫有興趣有天份個一兩科算啦，考好個兩科有興趣既，其他求level2，放榜再教你排jupas啦

有 同你差唔多，以家三大

三大都得啦
CU Engine

取乜暖丫ON9
依家先開始咪準備下年囉

上年每科考前一至三日溫

利申:三大

上年二月開始溫 asso變三大

夠入asso上八大topup

八大既唔洗溫都入到嫁喎

al年代每科只溫兩日
畢業左九世

但上堂有聽書，上堂發夢就難搞

上年返pt冇温過

利申：HKU Law

使乜咁早呀
距離2018 DSE仲有成年喎
依家啲人咁勤力嘅

一定有 睇你資質

無 咪溫

又話溫書仲係度上連登？係咪唔想入八大

無機會架啦

冇嘅話你係咪唔温

Kennyaiii311@gmail.com
Kennyaiii311@gmail.com
Kennyaiii311@gmail.com
求卷

agger

想當年AL由study leave開始日日返學校圖書館朝八晚七，中間休息2個鐘
返屋企照打機打到12點訓，咪照樣入三大

仲有2個月喎，咁早溫入3大都得啦，當年只係用咗3日溫選修，數學做咗幾年pp，中英通冇溫過都夠入u

屌你而家溫係睇入三大邊間

祝你2020 dse考試順利

要睇資質 同你平時上堂有無聽書
上年3月尾開始溫 溫唔哂 但最後三大

你仲未背答案咩？

上得黎問無非都想人講 得呀 一定進入到

名黎嫁姐
入i既人話自己係i大
入八大話自己係八大
入三大話自己係三大
入一大話自己係一大
入康橋話香港冇大
唔入大話自己社大

有唔

溫定下年果屆

話最尾一兩個月溫嗰啲學校成績通常都唔差，平時上當聽下書就明嘅人
利申:成績差嘅17DSE考生

又黎吹水大會 又話考前幾多日先溫最後又三大又神科又剩 好多人擾敵嫁樓主

如果係英中既都ok

Band2就真係top個20個

Band 1英中

你mock幾多